有無band爭主唱？一齊玩吓！

如題。

我覺得唱歌好開心，
但自己唔識樂器，Neway又藍又無歌。

自己唱段cover post上嚟先知你啱唔啱嫁嘛
利申唔識band嘅嘢

唔想有條片係鳩流流清唱或者用app唱😂
唔識樂器cover唔到條片出嚟。